粉嶺連儂牆！！

大埔都有

遍地開花

呢度係粉火下面條隧道？

Yes

下次有人搞事即刻係到叫人 即刻大把粉嶺人出黎

返緊去幫手留言

一陣行去先 頭先無為意

Gogogo唔好比佢停

有冇人去幫拖

我冇嘢講

依家有

係嘅

搞咩

正話路過見到有個廢老好似嗌報警或call馬
而家一班人圍左佢
未知咩事

唔緊要啊 大撚把物料 畫花哂 咪買過新既

仲要唔要人?

如果照正話我臨走既情況就唔洗

個廢老on99,我食左陣花生都唔想再睇

其實咩事

完全唔知，係佢自己尻叫話人地打佢